如果搞反蒙面法集會不妨唱呢首

鋤奸……殺！
除魔……殺！
制惡助善 一腔正氣
人人仰羨